IG無法重新整理動態

有無巴打救到我
連到線睇到其他野，係刷新唔到。

PUSH

推推

我都係咁 可能佢有問題

same
之後話比人係唔知咩國家login左個account